Lihkg thread no. 占卜

我用28888 問財運，結果解唔通

留名

想正評，㩒錯